天文台為左唔比人抽水浸都係黃雨

所以黃都唔掛